# Sementes - Sistema de Cestas Agroecológicas e de Grupos de Consumo Responsável
Tags: Woocommerce, wordpress
License: GPLv2 or later
License URI: https://www.gnu.org/licenses/gpl-2.0.html
Requires at least: 5.7
Tested up to: 6.1.1
Stable tag: 1.2.18

Adaptação do Woocommerce para Grupos de Consumo Responsável e Cestas Agroecológicas.

## Description

Este plugin oferece algumas melhorias à plataforma Woocommerce para torná-la adequada para uso em Grupos de Consumo Responsável ​​(GCR) e Cestas Agroecológicas. Estas duas estratégias de escoamento da produção da economia solidária, reforma agrária e agroecologia, geralmente, se organizam em ciclos. Um ciclo tem um momento de oferta dos produtos que ficam disponíveis para compra na loja virtual e outro momento de preparação para entrega dos pedidos, em que não é possível fazer compras. Neste momento, a loja virtual mostra os produtos, mas não é possível fazer compras.
Algumas funcionalidades do plugin Sementes:
    • Registro de ciclo, com horário de abertura e fechamento. Durante este período, as/os consumidoras/es podem encomendar os seus produtos; 
    • Cadastro de locais de retirada dos pedidos; 
    • Visualização de relatórios por ciclo: (i) Pedidos detalhados; (ii) Pedidos detalhados por fornecedor/a; (iii) Resumo (número total de produtos) por fornecedor/a; (iv) Pedidos detalhados por local de retirada; (v) Pedidos detalhados por local de retirada e fornecedor/a; 
    • Relatórios são mostrados em HTML e podem ser exportados para XLSX e PDF.

    
## Tutoriais
https://www.youtube.com/watch?v=ElxGWEWOM7Y&ab_channel=ColetivoEITA

## Manual
[Manual de uso do sementes](https://eita.coop.br/wp-content/uploads/2023/02/Manual-Basico-Uso-Plugin-Sementes.pdf)

## Telegram
[Junte-se ao nosso grupo no telegram!](https://t.me/+_3B74FPY5RMwNDkx)




